正股輸撚到頹

個人好空虛
投機>價值

係咪代表可以離場

邊度賺錢咪去邊囉
買咩股都有投機成份架啦
買股票都要做聖人咪輸住做囉

你而家買正股咪得
玩完gme 你驚唔會升返咩

玩完gme大熊市都來

玩完GME咪跟手低價接貨

今晚冇YouTube live?

冇嘢覆錯post